美參議員斯科特：美國不會允許中共或香港的傀儡威脅我們的人民

問過民主黨先啦

推

民主黨都唔會
幾奶共都好，搞美國公民
Pelosi屌到你冚家產

睇親呢的tweet，一係香港人一係左膠